香港會唔會爆發大規模暴動？

民怨累積到咩階段
D人會嬲到出黎四處破壞

香港人係唔會暴動破壞 只有黑社會同黑警藍屍先會

起碼要成立民間組織維持秩序，接管保安事務=實際意義上嘅獨立/自治